［月經post] 入黎留言等我分析下你係咩人

線上等

你係多性經驗
好介意人眼光 嘅basic bitch

你係on9仔
毒撚性格
又比較淋善咁
平時鍾意打機

鍾意波鍾意日本嘢嘅傻仔 應該有25歲++

Sherlock?

好著重私隱嘅傻仔

喂

屌你

極感性
成日覺得自己係悲劇主角
付出愛比被愛多

Hi

我係神

hello?

hi

同正常人比比較on9
不過應該係幾nice嗰類

吔屎啦你

應該係色魔

手足
應該比較後生

佩服你可以由網上踏出去現實
不過應該分咗兩個人格

你好多價值觀同我好似
都係偏向展望多
不過你比我再有恆心啲

都幾準

應該有啲錢
著重生活品味

應該係備用account
好難析

傻仔即係點

不要不要假設我知道

應該一般嘅絲黎
各方面都正正常常咁

I don't trust you.

同埋諗野通常正面
希望你可以感染其他人

再認真分析一次
應該係有唔少經歷嘅絲
感情>理性
有少少daddy issue

應該思維同一般人有啲唔同

唔信

藝術家性格
經歷緊Depression

Bad taste 嘅banker
應該20中

諗嘢好dark嘅性少眾
有少少反社會人格

中啊師兄唔該曬

你成個po同分析兩隻字有乜關係

I do the work
You do the math

留名

後生
生成樂觀
應該比較內向

A0毒撚

經歷緊depression
有嚴重自殘傾向
有憐憫心&正義感

係係係

年紀唔輕有好多經歷嘅煙鏟男仔頭絲
不過應該自己work out咗

我都想玩下

幾care自己外表
想增值自己

追潮流
有啲貪小便宜
唔太毒

清 請分析

喺人哋期望下過活嘅女仔 成日收埋自己
應該名校出身
女權主義者

Lm

On9仔一個

我呢

幾溫柔嘅巴
內心好想要一個真心嘅女朋友

後生嘅呀伯

極度自悲
好需要女

....😳

。

Sorhi

好期待

鍾意think our of the box 嘅絲
大姐姐feel

有啲勢利嘅絲
不過you deserves to be

睇下你有冇咁勁先

早晨!就快中午，唔知去邊度玩好？

唔知世途險惡嘅妹妹仔
可能缺乏家庭溫暖/單親
不過你終會成長

呢度呢度唔該你

有啲悶嘅20頭巴
不過應該對朋友幾好

識懂chill點會對朋友悶

幾時到我呀

應該係由細到大都讀書ok嘅c
靠自己努力比較多

A0 男仔
可能有鍾意嘅女仔
但其實你需要擴闊圈子

起完底嗰d唔叫分析

我覺得你好可憐
所以唔會鬧你

thx

絲係咪類似用捉機或者意識幫咁多巴絲睇架

我愛樓主

中左。。。

25歲++嘅巴
性格唔太差
有啲鹹濕

唔太內向
鍾意尋找共鳴

道德觀念同邏輯都幾好嘅知性絲

幾準
25+你都知

樓主起咗我底？

幾有氣質同唔將就嘅IT 30歲+巴

垃圾唔配黎m

好鍾意ff同發白日夢
轉數幾快
應該性格偏急

好mean 又追求穩定著重屋企人嘅30歲+巴

睇相佬
睇個名就知咩性格

戲子？

外人望落女強人款
其實好痴身嘅女仔

樓主點睇我我就唔知
我淨係知樓主係三分鐘熱到而且無乜責任感

我分析樓主應該好無聊